{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120803",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "민물장어연구소"
    },
    "text": "鰻研究所\\n\nソウル城東区上往十里洞12-37 テンズヒルモール1階132号\\n\n韓国料理の美味しい店、「うなぎ研究所」をご紹介します。 この店は珍しいことにテイクアウト専門店として運営されています。 うなぎ焼きのテイクアウトはなじみのない概念ですが、テイスティーロードにも登場しただけに認知度が高いところです。 新設洞駅の近くに位置しているのでアクセスが良く、老若男女誰にでもとても人気のあるお店です。 当店の人気メニューは天然覆盆子の塩焼きです。 新設洞を訪れるなら、ぜひ「うなぎ研究所」に行ってみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "うなぎ研究所はどこにありますか？",
            "answer": "鰻研究所はソウル城東区上往十里洞12-37 テンズヒルモール1階132号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鰻研究所はどのような店ですか？",
            "answer": "鰻研究所はテイクアウト専門店で、テイクアウトのうなぎ焼きを提供しています。"
        },
        {
            "question": "鰻研究所の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "鰻研究所の人気メニューは天然覆盆子の塩焼きです。"
        },
        {
            "question": "鰻研究所へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、鰻研究所は新設洞駅の近くに位置しているため、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "鰻研究所は誰に人気がありますか？",
            "answer": "鰻研究所は老若男女誰にでもとても人気のあるお店です。"
        },
        {
            "question": "ソウル城東区の観光名所はありますか？",
            "answer": "はい、ソウル城東区には多くの観光名所があります。具体的な観光名所をご希望であればお教えいたします。"
        },
        {
            "question": "テイスティーロードはどこですか？",
            "answer": "テイスティーロードは韓国のどの地域に位置していますか？"
        },
        {
            "question": "うなぎ焼きのテイクアウトは一般的なのですか？",
            "answer": "うなぎ焼きのテイクアウトはあまり一般的ではありませんが、鰻研究所ではテイクアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "鰻研究所はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "鰻研究所は主に韓国料理のうなぎ焼きを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新設洞駅から鰻研究所までのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "新設洞駅から鰻研究所までは徒歩で行くことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 385
    }
}